# Proyecto1
El ejemplo es un CRUD para empleados.

Tiene la opción para ejecutarse en ambiente php5 o php7, para esto es necesario que actualice los archivos:
Docker
Docker-compose.yml 

Proyecto final aplicando contenedores docker:
1. clonar el proyecto :git clone https://gitlab.com/asofiagc/proyecto1.git
2. Ejecutar el comando : sudo docker-compose up --build
3. En el browser ejecutar:http://192.168.100.240:8000